帶女上hall扑嘢要注意d咩

阿媽阿爸懷疑打算喺屋企裝cam以後冇得帶女上嚟屌。

有冇巴打試過要注意咩

比50蚊roommate 落去食tea

唔好鎖門要留條罅

遮住roommate 手提電腦嘅cam

記得收埋sp啲野

裝cam有咩問題？返hall隨時成個hall都知

你老豆老母真係on撚99
咩年代呀

???咁出面咪聽到聲

睇下我上個pox

巴打精明，我冇諗過添

食個常餐無咗喇
你想個roommate食3 4個字返嚟嗌加鐘？

有hall住咁正仲洗乜返屋企呀

交條女俾貧僧，貧僧會教佢點做

個波太大驚師父雙手都揸唔曬

叫齊人

播三上悠亞A V助興

唔緊要，貧僧有辦法

之前佢睇我手機搵到三上j圖嬲咗我半日

唔好係roommate 張床到扑